想知d人屌bomba低質係咩原因

講定先，我係唔中意藍絲既，都因為咁對fox既人格有保留

但其實我想知關佢地d片咩事？我睇過好多屌bomba既post（舊登年代到依家）, 內容不外乎

1. 收8蚊
2. 拍廣告
3. 藍絲
4. 抄橋
5. 低質（hea、無左kibi）

1. 唔會比錢既合理原因我諗有：
- 認為唔值得比錢睇YouTube片
- 無經濟能力
- 因爲2-5而唔支持bomba
咁好喇，頭2點都正常，但第3點，就好睇你既反對原因（2-5）合唔合理

2. 其實拍廣告呢樣野就無野好屌，唔洗搵食？更何況佢地廣告用心拍，呢樣野舊登都好多人buy，唔洗再傾。

3. 係，擺明有問題。

4. 真心唔知點抄法，如果係既話，係值得屌。

5. 呢個都係我開post既最大原因。其實咁多個話低質既人，有無實質理據？咩拍得hea/內容on9果d，其實有無實質論據講下點hea法點on9法？
同埋，個個都話「無左kibi, 不了」，但點解無左kibi就唔好睇？有無人可以好實際咁講下點樣衰落法？點解個個剩係得個結果「好低質」，但完全無推論？

然而，依家出面屌8蚊既post, 基本上9成都係用「5. 低質」呢一點黎作為佢既論點，但9成9（什至全部）都係缺乏論據，所以，其實連登仔都係為屌而屌？

利申：唔會比錢 因為佢藍絲 同埋我無真係追開

佢個d 生常生活系列 睇一次就好笑 但次次都換湯唔換藥，又炒潮文d 笑位
好悶呀

我唔否認佢地拍野係唔差，但劇本真係寫得差

話熊仔頭高質跟住話bomba 狗都唔睇真係on99
btw 因為藍絲而屌既絕對支持

同意，呢d咪合理論據👍🏻

同意，其實我最想知點解無左kibi就係垃圾

認真，我唔多睇bomba.未必客觀
但都睇過幾條 有kibi 同無kibi個分別係

本身個劇本就廢廢地既 kibi 真係搞笑 係天生黑色幽默個種 所以條片未變得好睇 唔係個劇本本身好

無左佢仲要成日炒冷飯 自然差

爆江個d 浮誇演技太over 有時睇到起雞皮

以前睇笨吧都係為左睇Kibi渣
冇Kibi睇黎托

低唔低質咁主觀既野點可以用客觀黎論述

利申：覺得悶

因為之前好睇 對比而家咪低質

eg 廣告生還者個期既長片

btw 點解好似搵唔返d高質片 del左？

一套音樂故事1 2已經好表現到有冇kibi差幾撚遠

以前真係追住bomba睇
去到近大半年真係低質左好多
呢單8蚊事件真係幾反感

第一次睇已經覺得佢地抄smosh

8蚊 無經濟能力？
我諗是但一個中學生都俾得起啦

利申：唔睇bomba 更加唔會俾8蚊

一路都覺得最大問題係佢地想賺錢但又唔肯講明想賺錢
之前個票尾券

佢果種搏共嗚既拍攝模式都幾商業
可以話佢係吃力不討好既
無feel就真係無feel
係唔明youtube樓下硬係有成堆小學雞話好正喊左有feel
唔知宜家係咪要賺返幾個8蚊填返啲打手人工

其實一直都唔覺得佢地啲片好睇，冇咗kibi只係更加唔好睇

bomba同kibi啲錢銀野傾唔掂
所以將啲片轉晒做私人
唔比人睇

講出心聲
Idea好似大台啲肉麻節目/大陸電影
但節奏畫面仲冇咁靚

以前sleepingdog 廣告生還者同合金信條咪係高質
依家差唔多段段都係愛情共嗚片

開頭踢波條片最深刻
m記食堂都還可以
但之後好多翻炒/睇完無咩feel

睇咗bomba一段日子
無可否認質素係下降咗
我由以前睇個cover已經識笑，到家下睇完都笑唔出
我唔知佢係咪想轉型由拍小品轉大製作，最後到銀幕
但題材真係炒緊冷飯

明明片量唔多，係要係Youtube開幾個channel擺片
小品拍嚟拍去都係男女生大不同，十個乜乜乜，演員次次都係果幾個(仲要部份係唔入戲)，你唔悶我都悶

長少少嘅製作，無錯拍拖手法唔錯，但題材又係果d，黑社會呀，愛情呀，有時仲學熊仔頭咁扮下感性，但睇果個其實無乜感覺

音樂故事係幾好，但係比較下兩條，就知點解人地話kibi走咗真係吸引力少咗。

同意👍🏻👍🏻👍🏻

Btw 其實我睇完comment大部份都buy, 慶幸好多連登仔都唔係小學雞為屌而屌

的確係有商業感覺

但手低呢
拍出黎無商業級數

咁我又唔覺wor
Smosh啲片痴線+on99
利申：fan 有玩佢隻game

好老實講
做得youtuber就應該知自己定位係邊啦

前面巴打講得啱，人地上YouTube根本就係要免費娛樂，觀眾群你都未吸納得到，走去搞個8蚊睇條十分鐘嘅片，人地好心就俾錢支持，但我肯定更多嘅人係會選擇轉睇其他channel嘅片打發時間就算囉。

自己做創作，最重要係咩呀？咪就係等人認識你嘅作品囉。而家搞到辛辛苦苦做完條片，睇嘅人得小貓三幾隻，賺到嘅都唔夠你買部相機。老老實實，做youtuber要靠收費睇片先搵到食，真係難怪有巴打串係"垃圾徵費"。

一個叻嘅youtuber根本知道收入來源唔係靠條片收費觀看，又或者靠view數賺(做到casey果類嘅例外)，最搵到食嘅就係知名度，有知名度自然有廣告商搵你做宣傳，甚至係出show，果度先係香港youtuber嘅目標。

點解講係香港YouTuber嘅目標？好簡單，語言問題。當單春一首歌最多都係得千幾萬views嘅時候，人地一首小幸運已經過億views。所以，做好d片俾觀眾做免費娛樂先啦。

agger

覺得bomna係想擺脫YouTuber既定位
睇音樂故事1 2就知
1好明顯係搞下笑 擺明想你笑 但呢個正正就係大家睇YouTube既原因

2係咪低質左 我又唔覺 電影感強左好多
燈光 鏡頭做得好左好多
但反而唔係大家想係音樂故事睇既野
其實睇一睇cm都知
最大argument咪又係以前好笑 而家唔好笑
大家expected既野就係好笑 bomba而家既方向似乎唔係咁

要比既話 熊仔頭仲多愛情共鳴啦講真
但就係呢d題材先多view多like
不得不否認呢樣野

屌你老母 bomba刀有人吹奏😂

無左kibi之後 個人認為唯一比較好睇係 兒時現在

刀你老母

又扮正字刑警牙？😂😂

Xxxx 的x 種人
Xxxx 的 x 種方法

悶唔撚悶呀 師傅

無可否認 last of us 廣告係正就應該公認
但我棄左果排就係拍xxx 的x 種xx
我唔睇就唔關kibi 事

屌我果時仲介紹比frd 睇

Kiko 又柒左勁多 不了

( Show Blocked User - 天水圍洪卓立 )巴打 唔好理呢d傻仔啦

牙你老母
死返5p啦mk仔
你繼續咁遲早變單機我講真

喂理由你自己講撚晒啦
仲唔撚夠低質呀

你問除左垃圾之外仲有乜屌
除左垃圾之外 乜都唔係

以前啲片 kibi淨係行出黎已經好好笑
佢走左之後啲片都好無聊
老闆走得未個系列都唔知做乜
做左幾集都係冇重點
啲笑點又勉強

不過我都唔知kibi做乜
佢啱啱走嗰陣都有睇
點知同薑檸樂拍埋啲on9片
直情unfollow左

太多mk狗公愛情故事，廣告越拍越hea，片內容越黎越空洞，加上冇左kibi真係唔好笑左（上網睇片大部份時間都係想笑下啫，你估真係欣賞你個鏡頭同打燈 ）

仆街打手黎

人收錢你收錢
雖然係兩個grade但人地youtube red嗰啲收得錢嘅都係大制作，有啲拍得住電視節目嘅質素
Bomba依家條條都講愛情咁濟已經唔想睇
其他內容嘅片共鳴到厭

我覺得講老母果集幾好喎 唔好為反而反

好簡單
器材係好但劇本演員真係好垃圾
劇本越黎越千篇一律
唔係愛情就係10個乜乜乜
演員方面嗰兩兄弟d懶音聽到火都黎
嗰個咩爆江d戲假到pk，佢嗰d唔係做戲係浮誇
8蚊？不了

我都覺得宜家bomba想尋找突破
唔想一味加Cg同搞笑元素，拍返啲認真野，由獵逃開始已經睇得出

驚閪你牙😂

巧撚威牙 又block人😻

我覺得bomba 器材同技術係有
係差劇本同演員啫

廣告生還者嗰期有條空少片講打ps4，低汁到俾人屌要del

YouTube 唔係講器材 同 技術嘅地方
你要器材技術就去拍電影啦
有鬼人搵你開戲咩
你根本就垃圾
眼高手低

YouTube channel另一個成功例子
CapTV 好多時啲片根本鳩屎
粗製濫造，但條橋贏你十條街
係橋啊！係橋啊！

講真啊
你同啲觀眾講film language
有幾多條友識？
TBB食屎都係因為劇情好19
Bomba點解食屎？同TBB一樣
所有野同一個格式
換湯不換藥都唔係
直頭換個名睇返一樣嘅片

第一次睇就好睇啫
新鮮嘛共鳴嘛
賣得太多仲有幾多新鮮感？
一班香港人有幾多共鳴比你拍？

定位唔清晰 一尾賣廣告
賣唔係問題
賣到好似TBB咁 賣KF雞咁好撚核突
就柒架啦